屌你 跟ive買macbook拎得未啫

上個月尾買
到依家都未拎得
又唔係即刻整出黎

畢業先有得拎

Assignment都交緊喇喎

下 我貨都送到黎啦啵

有貨都比大學生先

月頭買依家都拎左啦

攞到未

Assignment都交咗一半喇喎

今日聽到果啲學生信用卡都未開到 佢原本諗住打上去屌柒間銀行 點知俾間銀行耍走左
銀行好波

用緊大貓信用卡

垃圾ive仔學乜撚野人用mac

學生信用卡正常都批得好快

但學生信用卡銀行冇肉食喎

完sem仲未有得攞？